封路就係要塞住d車！你班港豬咪再放車走！

前線用生命值硬擋子彈催淚彈胡椒彈

成街黑社會full gear 打市民

咁辛苦拆欄起三角鐵封路！

你拎大聲公同大家講讓車走！

你有咩資格！封左路就係要塞住d車！

防狗車直送物資人手！

救護車麻煩自己搵路走！

放車狗
放車狗
放車狗